3港女遊台北上引水產 偷鮑魚匿公廁食被捕

【本報訊】又有港女在台灣出醜！來自香港的3名90後女生日前到台北過聖誕，疑一時貪念，在平安夜於當地知名海鮮市場「上引水產」偷鮑魚、牡丹蝦和大生蠔等貴價海鮮，藏在衣內並匿廁所開餐。當3人被發現行竊時渾身酒氣，言不及意，不斷以普通話、廣東話重複稱沒錢付款，非常狼狽。3人最終被移送法辦。涉案總值超過4,000元新台幣（折合約1,000多元港幣）。
記者：廖智廣

涉偷海鮮的3名港女分別是徐佩沂（25歲）、廖嘉明（21歲）及莊雅文（22歲），報稱在聖誕節到台北旅遊。事發上周六平安夜，3人當晚到上引水產用膳，起初在立吞區吃壽司，隨後意猶未盡，又到自助海鮮區拿了一堆貴價海鮮。據稱，當時有人疑酒後情緒高漲，於是起意偷海鮮。她們趁現場人多不察覺，將鮑魚等藏入外套及手袋內，再結伴走入座位區後方的女廁開餐。

渾身酒氣語無倫次

3人在廁所大吃，總共偷了6隻鮑魚，其中一隻最貴要價720元（約172港幣），其餘平均每隻500元（約120港幣），還有3隻每隻售價120元（約28港幣）的牡丹蝦，以及8隻總價648元（約155港幣）的大生蠔，合共4,228元（約1,015港幣），連同服務費共4,514元（約1,084港幣）。
她們偷吃海鮮後，順手將包裝盒丟棄在女廁垃圾桶內。不久，打掃廁所的清潔人員發現被丟棄的價格標籤及包裝，覺得可疑於是通知店方。
保安發現3名港女形迹可疑，直至她們準備離開時出手截查，追問下在徐佩忻身上搜出多隻未吃的生蠔。3港女人贓並獲時渾身酒氣，言不及意，不斷以廣東話重複說沒錢付款，情況非常狼狽，隨後被帶返警局及依竊盜罪嫌疑移送法辦，以及限制出境。
涉事港女昨在地檢署開庭時，坦承偷竊、白吃，並繳付4,514元後與店家和解，檢方對3人緩起訴，3人獲釋後隨時可以離開台灣。上引水產指，該店近年偷竊事件不多，偷竊者只要在檢察官前承認犯行，均以和解方式結案。即使是外國人士犯案，也一樣照辦。上引水產昨向《蘋果》記者稱，在港女偷海鮮事件後，店舖已加強保安措施，防範同類案件發生。

3港女速關閉fb

《蘋果》記者昨瀏覽3人的facebook發現，莊女經常上載自拍照，身材姣好的廖女在保險公司任職，曾上傳出國旅遊的比堅尼照，徐女的fb大頭照露出甜美笑容，但至昨晚已無法瀏覽3人的fb。
據稱，香港與台灣未簽訂刑事事宜相互法律協助協議，故港人若在台灣犯事，就會在當地受審，以及在當地服刑後才可返港。港女偷海鮮事件轟動港台兩地，有網民在《蘋果》網站留言：「有冇搞錯，有錢遊埠，冇錢買嘢？映（影）衰港人。依法辦事！」

回帶

古代撚

又回

張圖呢

1000$=貴價

起底未

圖

好似係做宏利

坐左幾耐？

樓主係唔係同倉？

咁快就一年

依啲就叫舊聞，就叫回帶

淫照事件就年年拎出黎當新聞

係佢地條仔，一定好撚羞家

一定係新移民黎既
我地香港人咁好修養

起咗底未？

咁早po？